點睇有人話真音樂fans只係聽黑膠

之前同人吹開水
有人話真正鍾意聽音樂唧人只會聽黑膠
其他CD Spotify呢啲一概狗都不屌

大家點睇
我就話真正音樂fans咩format都會聽

只聽live又算唔算真音樂fans？

我自己cd同黑膠都係儲多

搵唔到同有時貪方便都係聽開心版

其實買完啲碟都唔係成日聽

黑膠機幾錢

依家最平1k都有

其實呢個term好難定義

係
邊有咁多時間慢慢聽

咩真唔真fans呢啲呦黎都囇氣

有能力咪支持下買碟同睇live囉

根本每人情況都唔同，唔係個個都有閒錢買呢啲野既

又唔咁可以咁講，呢啲自己興趣啫

班賤種成日覺得與眾不同

而加係HMV 買到既黑膠, 全部都係數碼化
除非你買到舊時既黑膠, 兼又有靚黑膠唱盤

黑膠碟既錄音方式同而加Digital 好唔同
要配合埋錄音方式先發揮到黑膠個音質
我聽過Adele 隻黑膠碟, 同聽收音機差無幾

所以咩真音樂fans 只聽黑膠只係精神自瀆

我都覺
但有時又唔知點駁

我自己唱比自己聽又算唔算真音樂fans

你要錄返入去隻黑膠然後播比自己聽

唔洗駁，向佢報以一個微笑

依家Digital to analog錄落去？
咁不如直接聽digital屌

詳細要問專家
我只係知道而加既唱片錄音方法, 係for CD/ Digital
黑膠唱片係要另一種錄音方法
所以而加好多黑膠唱片只係just for fun only

個啲on9仔洗同佢嘈

等我買隻黑膠做真.音樂fans先

第3個bar第4粒音係咩，答唔出唔係真fans
bpm係幾多答唔出唔係真fans

其實唔知點先放得好
我早一兩年買左IU隻黑膠
就咁打直放係台上面
好怕佢入面會曲